90後wtsapp gp 傾計party食飯樣樣齊 觀迎觀塘友😂😂

開台啦，開台啦，全新wtsapp gp大招募，
無論各位是否單身或是有伴侶，

都可以加入，各位巴打絲打唔好諗LA，
有興趣想識朋友又鐘意有活動的人，快D加入我地

12月將會有活動，希望見到大家

有興趣既，快啲填表啦

pushpush

PUSHPUSH

Pushpush

到時成班毒撚 個場靜曬

厹想入黎識女ok?

東區可以嗎 利申：女

有好多女

金鐘kfc gathering!

觀塘友

填左 快加我

而家有幾多人

19人

Push

而家幾多人先

收皮啦 狗公GP黎 裡面全部MK

啱呀

推一推

聖誕快樂

Add me

群有幾多人

扑野GROUP

毒撚入得？

我

屌，又係呢啲騙局！

推

入谷OK? 住淘大

apply咗

真毒係唔會入架

What你老母 番5p啦 撚樣

見撚到大家未呀？

仲食飯?
你老母係屋企俾人輪緊大米呀

又係呢DMK MK女GP
想食人地隻豬未出聲囉

幾多女都無用，約好哂個陣啲女就會唔見哂

填咗form

點撚樣

毒撚group

入去睇下有冇識得嘅人先😂😂

幫推

60後can join?

只限後生女呀

我老處女嚟

約炮

觀塘返學都亂入呀

Sent

觀塘友先入得？

咁耐都未加人入群？

其他地區歡唔歡迎因為無朋友

有冇四順友

80後得唔得

We

食左幾條女

[black][/black]

野餐？

歡迎毒撚嗎？

慢熱撚join 得？

收返兩個差佬入去就好笑

有無秀茂坪巴絲

填左

觀塘秀茂坪有無tg 谷

Add我開谷

I want to come to your party but alas I can’t because I got work to do😔

幾時加人呀

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

123

咪撚推啦 屌你老母

屌你做乜鳩

拉

好撚多狗公

屌

有冇飲酒㗎？
想飲多啲

你兩個emoji好假

點入

屌你老母

港豬不了，全部都係垃圾

有無女食先？
無女食，叫人入去傾咩？

谷主推乜鳩好想屌女有冇計

交配群

？

Yo

四人party呀？

yoo

hi